Посмотреть, как работает, можно тут: http://185.146.157.13/

(поднят nginx и uwsgi в демоне)

# How it works

## Work with Mybook API

Путь: /mybook/

Лимит книг на странице: 10

Сессионная кука: session_mybook

## Самописное API

Путь: корневой

Сессионная кука: session

###


**Отрывок settings.py** (не добавлен в гит в целях безопасности)

SESSION_ENGINE = 'django.contrib.sessions.backends.signed_cookies'

SESSION_COOKIE_HTTPONLY = True

CSRF_USE_SESSIONS = True

CSRF_HTTP_ONLY = True


###


**Users** (log/email/password):

one / one@one.com / one

two / two@two.com / two

three / three@three.com / three


###


**Примечания по UI:**

Рекомендованное - это те книги в БД, которые юзер к себе НЕ добавил. В этом разделе всегда только 5 книг, никак не отсортированных (в отличие от раздела Мои книги), обновляются после перезагрузки страницы.

Почему книга после удаления не исчезает из списка - чтобы можно было передумать :)


# ТЗ

## Описание
Необходимо реализовать веб сервис на любом из фреймворков (django, flask, aiohttp, или другой на усмотрение кандидата), состоящий из одной html страницы, на которой отображаются “Мои книги” пользователя. На странице должен быть список книг пользователя по одной на каждой строке. У каждой книги должно быть название, обложка, имя автора. Качество верстки и разметки не имеет принципиального значения, главное - правильно отобразить данные книг на странице.
Готовый код необходимо опубликовать на гитхабе.


## Как это должно работать
Пользователь заходит на страницу и видит на странице свои книги с сервиса mybook.ru. Если пользователь не авторизован, то ему нужно показать форму со входом, куда он вводит свои email и пароль от сервиса mybook.ru. Бэкенд страницы принимает данные для входа и отправляет их в API авторизации MyBook. В случае успеха необходимо получить из ответа эндпоинта сессионные куки (конкретно за авторизацию ответчает кука session) и использовать их для дальнейшей работы с API книг пользователя. Авторизация должна работать персистентно, то есть если я закрою вкладку со страницей моих книг и зайду на нее через некоторое время, то мне не должны показывать форму входа повторно. Вероятно лучшим способом было бы хранение сессионных кук полученных от API авторизации на стороне браузера.


## Что понадобится:
- API для авторизации по паре email-пароль - POST https://mybook.ru/api/auth/
Для того чтобы зайти под пользователем необходимо POST запросом отправить json, состоящий из двух полей: email и password соответственно. При успешном входе клиент, запрашивающий данный эндпоинт получает статус 2xx и авторизационные куки (которые в дальнейшем необходимо использовать для получения книг пользователя)
- API для получения списка книг пользователя в формате json - GET https://mybook.ru/api/bookuserlist/
Для использования самой актуальной версии эндпоинта необходимо использовать HTTP заголовок Accept со значением **application/json; version=5**. Эндпоинт возвращает результаты с книгами пользователя постранично. Для получения следующей страницы необходимо использовать поле meta.next. Если следующая страница отсутствует, то значение этого поле будет равно null
- Добавить книги пользователю можно через UI на сайте mybook.ru, зайдя на страницу книги и нажав на +


## Бонус
В качестве бонуса можно написать автотесты на основной функционал сервиса, а также задеплоить код в качестве реально работающего сервиса (например на he
